[請廣傳］8月5日 全港罷工罷市罷課 兼罷消費

我哋除咗要三罷，罷工罷市罷課之外
同樣重要係要罷消費，當日除咗必要洗費（如：交通費）
其實一切洗費盡可能慳返

我哋要令當日無參與響應三罷行動嘅商舖知道
你今日唔參與三罷繼續開舖你連燈油火蠟都蝕埋
因為依日根本大家都唔消費
令佢哋知道當香港人真係要發動三罷時唔係講玩係認真

等到再有下一波三罷行動時，更加多店舖加入響應

而我哋可以做嘅有好多
1.要買物資嘅依幾日買定（如非必要果日唔好消費係大原則）
2.買定野食，當日自己係屋企煮早午晚三餐，出去集會嘅就一早買家乾糧麵包
3.同屋企人講8月4號好買定送/比多少少家用叫佢哋買家聽日8月5日嘅野（當日實行零消費）
4.將依個消息廣傳，就算唔能夠三罷嘅人都可以罷消費，因為依種都係抗爭應有態度

光復香港
時代革命

預祝8月5日香港罷工罷市罷課大成功

勿忘初衷
五大訴求
缺一不可

推

push!!!

你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

我哋要一百萬人係基本盤

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

罷消費 哩個幾好

有無facebook event 俾人撳 "參與" attend

推爆佢

罷消費係最最最簡單
零成本嘅行動
但同時影響都大，當日生意比平時少一半以上嘅話
你係商舖下次就唔開門好過啦

正如今日打風都好多舖頭早收一樣

多謝巴打

805三罷 如何合法癱瘓港鐵

和理非都可以做到！

一人一喼港鐵fashion show大賽

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

留名睇8月5 鋪頭集體關門

屌哂你哋班連登仔
平時出親膠post d正評快過火箭直線上升
出認真post就無人理

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

光復香港 時代革命

等於打風日既狀態

8月5日 三罷成功

完全正確

學猶太人，嗰日係安息日，噤lift 都唔得

試長期擺非必要的消費。

安息日依個term唔錯
香港病了
當日請各位好好休息
不要工作，不要辛勞

已經請咗假

特別係奶共個堆就一定要幫佢大大力宣傳咪撚幫襯
而支持香港人嘅就要幫襯多d呀

Me too

你哋真係鍾意睇膠post多過正經post

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

#我會罷工罷消費

Push

全民海外/網購計劃
慳左既錢送去前線買裝買食物

多謝你幫手推post

Gear好似去Amazon 好抵又pro

罷消費

擺課擺消費

我唔消費

正字係罷

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8月5號齊罷工

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

巴打多謝你

支持

罷工要加不合作運動 偏地開花 各自爬山

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

今日返工竟然見到有人係pantry整咗個小型連儂牆呼籲d人罷工
老細又無理 黃底經理仲問老細會唔會有特別安排比人果日唔返工
我覺得幾work 起碼帶起同事間討論

推
任何可能嘅方法都要試
因為我哋已經無路可退

5/8 三罷

全日齋坐地鐵

人手置頂

有免費冷氣

入閘唔俾錢

多謝你

咁又唔好

Agree，真正不合作運動

Y?

無人推

［公投］應唔應該繼續塞鐵

push

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷

罷課點止5/8 ，9月開始全港大中小學都罷教罷課啦，咁就可以引發全港大罷工罷市

支持

一於擋嗰日打風咁

係
依家香港根本處於災難級別

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

香港人 8月5日 缺一不可!!

推推推

推上去 推上去

呢樣岩

支持罷消費

香港人加油

光復香港
時代革命

上

8.5 我要罷工

面對藍絲，直接同佢講
罷工係政府基本法比我嘅權利
你話唔可以罷工係咪想反政府搞港獨

齊齊打電話去奶共食店book定位，到時佢打黎問係邊果時，就話 要罷工 不了

我有心水
首推養心殿

而家係critical moment, 香港人一定要團結

即刻整

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

記住罷工當日都要去集會
而唔係留起屋企打機訓覺 落街食tea
唔排除有部份港豬會咁做
但相信你 唔會係個一部份港豬

無錯
槍口對外

我要罷工

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

光復香港

時代革命

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

其實只係之前消費定當日既物品吧

當然大家可以keep住罷買啦
咁就最好啦，除咗生活必需品外
但當日個生意額先最緊要
比佢哋知道個日開舖得個吉

推 文宣做野！

推爆佢 全城罷消費

推上去

同我推上去

.

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

盡做

做得幾多得幾多

一定要罷消費！唔係點對得住陪我地罷市既好兄弟！

係

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

罷出街食，被迫罷市

無錯！佢地無生意！間接幫佢地罷市！

巴打真係多謝你一直幫手推post

唔好消費呀 推

推，一定要做到

posh

記得唔好消費
特別係當日仲開舖既極有可能係紅底藍底
唔好畀佢地發罷工財

乜罷市唔係就係唔消費咩？
小弟學識淺薄